【逆權運動】光大集團太子鐘錶「吹雞」內容流出 同鄉會「捽交數」建制添馬集會

【逆權運動】光大集團太子鐘錶「吹雞」內容流出 同鄉會「捽交數」建制添馬集會

近百名建制派人士發起明日（20日）在金鐘添馬公園舉行「守護香港」集會。繼中國中信等中資機構，以及大昌行後，消息指，福建各同鄉會亦正在動員參加集會，更明言各市各同鄉會都要「交人頭」，「一個市要出1,200人，下面每個鄉的同鄉會都要交數。」而光大集團以及太子珠寶亦在員工Whatsapp群組發起

相關新聞：【蘋人誌】「霸氣哥」爸爸竟然係警察 因父之名抗爭到底

《蘋果》收到由太子鐘錶員工群組的對話截圖，有職員轉寄內容，指「再唔企出嚟，香港就玩完」，並要求出席者「接龍」點名，並指如參加者公司會給予補假半天。此外，光大香港聯誼會亦向員工發電郵，呼籲員工出席活動，並向公司理事報名。

720守護香港聯合召集人包括黃英豪、李慧琼、劉業強、吳秋北及周融等逾70人。黃英豪指，自6月起香港持續「高燒」一個多月，由修訂《逃犯條例》風波引起的示威，由最初的和平理性，演變成後期的嚴重暴力衝突，不但撕裂社會、衝擊法治，更散落社區，影響商舖生意和民居日常生活。被問到籌辦今次集會有否與中聯辦聯繫，黃英豪指自己是全國政協委員，常與中聯辦有恆常性接觸，有責任反映香港狀況。

相關新聞：【逆權運動】400口罩男女搗亂大埔連儂隧道 狂貼建制派集會宣傳紙

-----------------------------

民陣7.21遊行
日期：7月21日（星期日）
集合起步時間：下午3時
起點：銅鑼灣維園
-----------------------------

【每周送10萬】
升級壹會員獨家尊享，立即參加10萬火急大抽獎 !
*推廣生意的競賽牌照號碼：52302-9

太子鐘錶有員工於群組內向其他員工轉寄訊息，要求參與建制集會。

香港光大亦向員工發電郵，要求參與集會。

《蘋果》收到同鄉會名單，被要求「交數」。

同鄉會向員工發短訊，呼籲參加建制集會。

上一則
上一則
【短片】【逆權運動】張超雄提私人草案初心為幫死者家屬 楊岳橋反建議政府提可行方法處理

下一則
下一則
【短片】【$3撐蘋果】《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽

【蘋人誌】「霸氣哥」爸爸竟然係警察 因父之名抗爭到底
【逆權運動】400口罩男女搗亂大埔連儂隧道 狂貼建制派集會宣傳紙
【逆權運動】傳港示威者到台尋庇護 移民署：未收到申請
【逆權運動】台駐日代表投稿朝日新聞： 台灣撐香港反送中
【逆權運動】「藍絲」拉隊叫囂「支持林鄭」 深水埗區議會流會
【逆權運動】長洲連儂牆 遭受惡大嬸摧殘
【逆權運動】質疑政府想出現人命傷亡 葉德嫻：年輕人好醒目唔會中計
【逆權運動】前高官社會人士聯署 促林鄭行動化解社會矛盾 設獨立調查委員會
【逆權運動】身上掛海報遊走新城市 市民向強國客宣傳：很危險！可去太古廣場
【逆權運動】警方打壓民陣7.21遊行 縮短路線由維園去修頓
【李八方online】「隻揪SIR」唔通唔揪得？慢必「應約隻揪」變「提出投訴」
【逆權運動】10幾個鐘趕起請願信遞聯合國總部 連登仔團隊勉港人：我哋可走出黑暗

推廣一下 等藍絲去應徵做員工